吃自願被吃的豬符合道德嗎？？

成個社會都培養緊自願被吃的豬

邊個世代嘅道德標準? 日日都變緊

緊係而家啦
香港政府開始玩洗腦

有冇社畜答下

以為哲學問題
冇自願㗎喎
就算不知而不覺果啲豬，feel 到中左刀就開始喊

真係？
佢地識喊但係唔敢喊
北韓啲人真係被食都唔敢有怨言㗎喎
劉霞就捉佢細佬坐監